葉國謙話前線義士係分區會堂訓練

恐怖分子在長洲集結訓練
真係笑撚死人

想辣著埋長洲街坊?

長州賓客賓周長
用賓周襲擊

聽到笑，黨八股，班廢老土共匪完全跟唔上時代步伐，衰左又用番 Bingo card 點支那豬，online game, 捉精靈，食雞都末識可以收皮!

笑撚死人

佢痴Q咗線

長洲西園、鮑斯高青年中心同明愛愛暉營都係 cia 既海外基地。

仲乜爆我啲秘密?

佢無講錯
唔信叫班差佬去查下

推

你出街唔好硬
小心比黑警捉去坐監

怕被人錫春袋多啲

美國 CIA 分部，自己 MI6 就唔講得

CLS 長洲總部